{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051298",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159353?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 윤스토리키즈풀빌라펜션"
    },
    "text": "仏国寺に隣接した365日運営する新築の一軒家の大型温水プールビラです。 慶州で最大のプールを保有している新築キッズプールビラです。 プールビラは禁煙で、入室は15:00までで、退室は11:00までです。 送迎サービスは提供しておりません。 プールビラ内には温水プールがあり、利用時間は15:00から21:00までです。 室内では常時ぬるま湯を使用でき、夏には冷水を無料で使用できます。 プールには入浴剤や異物を投入することは絶対禁止されています。 客室は2階で構成されており、各階には客室別ベッドが多様に完備されています。 客室内にはキッチン、プレイスペース、バンカーベッド、すべり台が完備されています。 無料Wi-Fiを提供しており、ペットやペットとの入室はできません。 駐車場と無料消火器、火災感知器が備えられています。 それぞれの客室には個別暖房施設とビームプロジェクターを完備しており、映画を観覧できるスペースもあります。 チェックインは15:00までで、チェックアウトは11:00までです。 バーベキューを利用したい場合は、電気グリルを使ってテラスバーベキュー場で利用でき、料金は40,000ウォンです。 幼児の場合、追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。 ご利用の前に事前予約を必須にしなければなりません。 登録された画像と実際の客室は異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールビラはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールビラの利用時間は15:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "プールビラ内の温水プールは何時から利用できますか？",
            "answer": "温水プールの利用時間は15:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "プールビラ内では何の入浴剤や異物を使ってはいけませんか？",
            "answer": "プールには入浴剤や異物の投入は絶対禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールビラの客室は何階にありますか？",
            "answer": "客室は2階にあります。"
        },
        {
            "question": "プールビラ内の客室にどのような設備が完備されていますか？",
            "answer": "客室内にはキッチン、プレイスペース、バンカーベッド、すべり台が完備されています。"
        },
        {
            "question": "プールビラでペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペットやペットとの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "プールビラには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車場が備えられています。"
        },
        {
            "question": "プールビラでバーベキューを利用したい場合、どのように予約すればよいですか？",
            "answer": "バーベキューを利用したい場合は、事前予約が必須です。料金は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールビラのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00まで、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "プールビラの客室には映画を観覧できるスペースがありますか？",
            "answer": "各客室にはビームプロジェクターを完備しており、映画を観覧できるスペースもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 389
    }
}